有冇南區人聽到巨響？

幾分鐘前

黑警人體爆炸

邊頭？

無。。要幾南區？

冇

無

鴨脷洲

聽唔到